邊度有gaming 耳機試

去左2000fun
試左幾款
暫時睇中 steelseries arctis
載落好輕 感覺良好
但之前買過佢啲mouse
覺得佢d software 好廢
成日detect 唔到
重有咩地方可以試多幾款
預1k左右

1K就買cloud 2啦 完全唔洗諗

有試過 但太夾頭 唔舒服

真心1k 就cloud 2
一係比多d 買 game one game zero

cloud 2係咪kingston個隻?
抵屌?